好掛住你...

好想快啲可以攬住你

肩肩

耍撚夠未

圍爐取爐

叫吓春都唔畀

清好波
睇唔過眼好耐

兩舊屎

你變喇

收聲啦！

又係你

係你變咗心

叫吓春又唔畀

變咗好耐喇

又訓醫院呀今晚？

係啊屌 預計星期四或五先出到院

又食醫院飯

無 媽咪有買飯畀我食 辛苦佢

浮仔：無女朋友

又恰

其實留院都係無用 驗完咪又係咁
留院先衰 阻住我返工

佢有我！

我保護你！

浮仔有女了